有無諗過自己以後會成為點樣嘅阿爸阿媽？

我一定會係個大洗燥底老母
玩嗰陣好好玩，但凶嗰陣又好凶
勁買嘢又貪靚，落街買個飯都要化妝
唔鍾意去旅行又成撚日唔做家務比曬阿爸做
如果生女會同佢修眉中學要開始同佢護膚
比個女繼承我個n年唔玩剩係用黎買skin嘅lol acc
唔想生仔啊
如果做人奶奶，個新抱真係前世唔修
做我女婿其實一樣。。。想聚我個女就要乖乖地tum下我
我最鍾意就係食中菜同辣嘢，可以考慮瘋狂請我食中菜同買辣菇醬比我
我都會幫佢向我老公前講兩句好說話

我男朋友一定比我奴役
阿爸會做曬成屋家務，有潔癖
會成日叫老母唔好亂買嘢，但個老母扮下慘就會心軟買比佢
然後會屌阿媽亂洗錢，但會比阿媽屌返轉頭你縱出黎無限loop
阿爸成家瘦底長腿，阿媽成家肥底短腳力大無窮
所以阿爸同阿媽打交會輸。。。
阿媽發港女脾氣阿爸會喊然後老母就心軟話算啦
阿爸自己節儉到仆街，條褲着爛左先會買過另外一條
但永遠對阿媽好豪爽。。
阿爸好鍾意去旅行同plan，阿媽就乜都話okok乜都求其
去到外國又真係好求其。。無阿爸plan又真係hea到pk
老母成日向阿爸身上試化妝品，阿爸雖然塊面寫住生無可戀四隻紙但見衰婆咁開心就算。。就下佢
老豆會比老母懲罰揸指甲油
老豆煮嘢食好水皮又成日想煮，老母煮嘢食好味又成日懶比老豆煮

兩條友唔多嗌交(因為老豆成日都勁淋)，但一嗌都唔會過一日，夜晚都會好返
老豆成日話接受唔到自己個女有男朋友
阿媽會問佢你係鬼父？

咩係鬼父？

我會逼個仔or女讀書and補習
知後就自己決定

我會同個仔，女玩埋一份
然後從小比佢學樂器同英文
但就唔會太迫佢

我其實都係
同一定要入名校
香港競爭只會越黎越勁

我會由細同佢講英文
阿爸就廣東話同普通話
我會學多種語言教佢
樂器+樂理+鋼琴係must

首先，你要有。。。

唔會做到老豆
因為唔諗住生
個世界真係太惡劣
只會愈來愈差

以前都係咁諗
但如果比到嘅，都想要個女

你地班毒撚剩女唔係真係以為自己有得生啊

你無唔好以為其他人都無

首先你要有女朋友 然後再結婚
不過我應該會係一個同個仔打機/互串既老豆

應該會同佢一齊瘋狂打機
我同男友都係鐘意打機嘅人

都應該會緊張佢學業但唔想佢補習
只想佢有個開心嘅童年
其實最緊要係有禮貌有家教

唔會生

話要逼仔女讀書果d真係慘

如果有…

我應該都會係好貪靚逼佢地護膚 好爛口 追得上潮流個d老母
希望可以日日幫佢準備飯盒
因為我好鍾意煮嘢食
我唔會逼佢地讀書
不過我應該會幫佢地報好多興趣班 佢地鍾意就繼續去
唔鍾意就quit
教導佢地點樣成為一個有禮貌 教養/好人遠比高學歷o黎得更重要

唔會生
俾唔到一個好既環境俾下一代
點解仲要佢地受苦/捱騾仔？

好慘 前世唔修

咁大個人仲咁多幻想

我會俾好多好多愛佢